如果n賓5分鐘內入來呢個post

我成世無女

@N_Bendtner

留名

佢廢

hi

估到啦 仲成日話sleep is for the weak

5分鐘已過 廢到

訓左了 佢琴晚已經通左日

妳本身就一世無女

Weak

佢死左啦 咁樣唔訓仲唔死咩

我都試過頂到下就2 3點就要訓

N賓廢到

N賓比雨沖走左

佢係咪出左d咩意外牙

入左去坐

搵我咩事

屌 錯ac

weak